[{"question": " \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0646\u0648\u0639\u0627\u0646 \u0633\u0627\u0644\u0628\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0625\u0644\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646 \u0648\u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062a\u0648\u0646\u060c \u062d\u064a\u062b \u0623\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0648\u0645\u062a\u0645\u0627\u062b\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0625\u0644\u0634\u0627\u0631\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0643\u062a\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0627\u0644\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u0627\u062a \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0639\u0646\u062f \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u062d\u0642\u0644 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629\u060c \u062a\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628\u0629 \u0628\u0639\u0643\u0633 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0644. ", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u062a\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0628\u0636\u064a \u0648\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u0647 \u062f\u0648\u0631\u064a\u0627.\u064b", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0627\u0644 \u064a\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0648\u0642\u064a\u0645\u062a\u0647 \u0645\u0639 \u062a\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0645\u0631.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u064a\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0648\u0642\u064a\u0645\u062a\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062f\u0648\u0631\u064a \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0632\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0628\u064a.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0630\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0632\u0645 \u0644\u0646\u0642\u0644 \u0648\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0623\u0644\u062e\u0631\u0649 \u0648\u064a\u0642\u0627\u0633 \u0628\u0627\u0644\u062c\u0648\u0644.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0648\u062a\u0642\u0627\u0633 \u0628\u0627\u0623\u0644\u0648\u0645.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0639\u0646\u062f \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u064a\u062d\u062f\u062b \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f\u060c \u0628\u064a\u0646\u0645\u0627 \u064a\u062d\u062f\u062b \u0647\u0628\u0648\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0639\u0646\u062f \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0639\u0643\u0633 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0647\u064a \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0642\u0637\u0628 \u062a\u0646\u0642\u0635 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0632\u062f\u064a\u0627\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u062a\u0647 \u0648\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0644\u062d\u062f \u0645\u0646 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u062a\u064a\u0627\u0631 \u0645\u0641\u0627\u062c\u0626 \u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0623\u0644\u062c\u0647\u0632\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0632\u062f\u064a\u0627\u062f \u0634\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0642\u0637 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0623\u062e\u0630 \u0627\u0627\u0644\u0633\u062a\u0637\u0627\u0639\u0629 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0627\u0627\u0644\u0633\u062a\u0637\u0627\u0639\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0635\u0631 \u0648\u062a\u0623\u062e\u0630 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u0627\u0644\u0628\u0629 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0632\u0648\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0635\u0631.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u062a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0627\u0644\u0633\u062a\u0637\u0627\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0646\u0635\u0631 \u0645\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u0641\u064a\u0647 \u0648\u0642\u0637\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0635\u062d.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0647\u0644\u0643\u0629 \u0644\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u062a\u0633\u0645\u0649 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0643\u0644\u0645\u0627 \u0627\u0632\u062f\u0627\u062f\u062a \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0644 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u0641\u064a\u0647\u0627.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u064a\u062e\u062a\u0644\u0641 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0627\u0627\u0644\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0627\u0632\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0643\u0645\u0627 \u062a\u062e\u062a\u0644\u0641 \u0646\u0627\u0642\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0647\u0627.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0627\u0644 \u062a\u062a\u0623\u062b\u0631 \u0646\u0627\u0642\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644\u0629 \u0628\u062a\u063a\u064a\u0631 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0642\u0648\u064a \u0628\u064a\u0646 \u0630\u0631\u0627\u062a\u0647\u0627.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062d\u0648\u0646 \u0628\u0634\u062d\u0646\u0629 \u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0647\u0648 \u062c\u0633\u0645 \u0627\u0646\u062a\u0632\u0639\u062a \u0627\u0627\u0644\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u0627\u062a \u0639\u062f\u062f\u0627\u064b \u0643\u0628\u064a\u0631\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0630\u0631\u0627\u062a\u0647 \u0623\u064a \u064a\u062d\u0645\u0644 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0626\u0636\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u062a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644\u0629 \u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0639\u0636 \u0628\u0648\u0633\u0627\u0637\u0629 \u0623\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645\u0644\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0639\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0628\u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0641\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0639\u0646\u062f \u062c\u0647\u062f \u062b\u0627\u0628\u062a \u0647\u064a \u0639\u0627\u0644\u0642\u0629 \u0637\u0631\u062f\u064a\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0628\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0627\u0642\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062a\u062a\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0631\u0628\u0639 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u0641\u064a\u0647\u0627.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0644\u0627 \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u0646\u0627\u0642\u0644 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0628\u0623\u0628\u0639\u0627\u062f \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0639\u0627\u0632\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u062a\u0647\u0627.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u064a\u062a\u0645 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0627\u0644\u0641\u0648\u0645\u062a\u0631 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0630\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 )\u0627\u0644\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u063a\u0644\u0642\u0629(.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0646\u0642\u0635 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0633\u0644\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d\u0647\u0627 \u0648\u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0639\u0646\u062f \u062d\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0639\u0646\u0647\u0627.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u062a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0632\u062f\u064a\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0647\u0648 \u0639\u0646\u0635\u0631 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0641\u0639\u0627\u0644 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u063a\u0646\u0627\u0637\u064a\u0633\u064a\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u064a\u062a\u0632\u0627\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u0627\u0637\u064a\u0633\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0646\u0634\u0623 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631 \u062a\u064a\u0627\u0631 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0641\u064a \u0633\u0644\u0643 \u0628\u062a\u0632\u0627\u064a\u062f \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0645\u0645\u0627\u0646\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062f\u062f \u0648\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0639\u0627.\u064b", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0633\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641 \u0628\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0648\u0633\u064a\u0646.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0648\u0645\u0646\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 \u0643\u0648\u0646\u0647\u0627 \u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0637\u0627\u0642\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0645\u0646\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f\u060c \u0627\u0644 \u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641\u064a\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0645\u0646\u0628\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a \u0628\u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0648\u0635\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644 0 < Rs.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0645\u0642\u0644\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0648\u062a\u0642\u0627\u0633 \u0628\u0627\u0623\u0644\u0648\u0645.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u064a\u0646\u0635 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0643\u064a\u0631\u0634\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0628\u0631\u064a \u0644\u0644\u0642\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0628\u0631\u064a \u0644\u0647\u0628\u0648\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u062a\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0627\u0644\u0647\u062f\u0641 \u0645\u0646 \u0645\u062c\u0632\u0626 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0647\u0648 \u0645\u0639\u0631\u0641\u0629 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0623\u062d\u062f \u0641\u0631\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0645\u0639\u0631\u0641\u0629 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u064a.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0643\u0644 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0645\u064a \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u062c\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0644\u062b\u064a \u0645\u0642\u0633\u0648\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0643\u0644 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0644\u062b\u064a \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u062c\u062f\u0627\u0621 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0645\u064a \u0645\u062b\u0646\u0649 \u0645\u062b\u0646\u0649 \u0645\u0642\u0633\u0648\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u062f \u062d\u0633\u0627\u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0644\u062b\u064a.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u062c\u0633\u0631 \u0648\u0627\u0637\u0633\u062a\u0646 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062c\u062f\u0627.\u064b", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062f\u062e\u0631\u0629 \u0628\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0627\u0642\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0634\u062d\u0646\u0647\u0627 \u062b\u0645 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a\u0647\u0627.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0627\u0644\u0633\u0639\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0632\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0648\u0633\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0646\u0634\u0623 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0639\u0646\u062f \u0631\u0628\u0637 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u0639 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a \u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0639\u0646\u062f \u0631\u0628\u0637 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0647\u0648 \u0646\u0641\u0633\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u0643\u062b\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0639\u0646\u062f \u0631\u0628\u0637 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0633\u0639\u0627\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u062a\u0645 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0628\u0648\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u0639 \u0645\u0639 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 r \u0645\u0646 \u062e\u0627\u0644\u0644 \u0645\u0646\u0628\u0639 \u0644\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0644\u062d\u0638\u064a )\u0641\u062c\u0627\u0626\u064a(.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u062a\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0633\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u064a \u0637\u0631\u062f\u0627\u064b \u0645\u0639 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0644\u0628\u0648\u0633 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0648\u0633\u064a\u0646.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0647\u064a \u0639\u0627\u0644\u0642\u0629 \u0627\u0644 \u062e\u0637\u064a\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0636\u064a\u0627\u0639\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0642\u064a\u0642\u064a.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u064a\u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u062f\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0628\u0641\u0631\u0636 \u0648\u062c\u0648\u062f n \u0645\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0628\u0648\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0644 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062a\u0631\u0627\u0628\u0637 \u0645\u063a\u0646\u0627\u0637\u064a\u0633\u064a \u0641\u064a\u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646\u0647\u0627\u060c \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0627\u0628\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u0644\u0641 \u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0642\u064a\u0645\u062a\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u062e\u0627\u0644\u0644 \u0641\u0631\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0644\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0641\u062c\u0648\u0629 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0637\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0634\u0627\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0641\u064a \u0623\u0646\u0635\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0627\u0642\u0644\u060c \u062a\u0646\u062c\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u060c \u0628\u064a\u0646\u0645\u0627 \u062a\u0646\u062c\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628\u0629 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0645\u0639\u0627\u0643\u0633 \u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642\u060c \u0648\u062a\u062a\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0641 \u0637\u0631\u062f\u0627 \u0645\u0639 \u0634\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a .", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u062a\u062e\u062a\u0644\u0641 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0641\u062c\u0648\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u062d\u0633\u0628 \u0637\u0628\u064a\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0641\u0642\u0637 \u0628\u062a\u0645\u0631\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0645\u0646 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628\u0629 .", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0623\u0644\u0645\u0627\u0645\u064a )\u062d\u0627\u0644\u0629 ON)\u060c \u0641\u0625\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u0639\u0643\u0633\u064a \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0628\u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0623\u0644\u0645\u0627\u0645\u064a IS << iD.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u064a\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0643\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0635\u0648\u0631\u0629 \u062e\u0627\u0644\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628 \u0645\u0646 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644 )\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0627\u0644\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0643\u0633\u064a (\u060c \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0641\u064a \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0631\u064a\u0629\u060c \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u062e\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 Vp(out) = Vp(sec) \u0641\u0639\u0644\u064a \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0645\u062a\u0635\u0644", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u064a\u062a\u0623\u0644\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0642\u0637\u0628\u064a\u0629 transistor junction bipolar \u0645\u0646 \u062b\u0627\u0644\u062b \u0637\u0628\u0642\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0646\u0635\u0641 \u0646\u0627\u0642\u0644 \u0645\u0634\u0627\u0628 \u0628\u0646\u0648\u0639 n \u0648\u0646\u0648\u0639 p.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u062a\u0642\u0648\u0645 \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0628\u062a\u0645\u0631\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628 \u0645\u0646 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644 \u062e\u0627\u0644\u0644 \u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631 \u0627\u0623\u0644\u0648\u0644\u060c \u0648\u062e\u0627\u0644\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0642\u0644\u0628 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628\u060c \u0648\u062a\u0645\u0631\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0631\u062c.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0646\u0628\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0636\u0639\u0641 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0646\u0628\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0642\u0648\u0645 \u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0642\u0637\u0628\u064a\u0629\u060c \u062a\u0634\u0627\u0628 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0627\u0639\u062b \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0643\u062b\u0641\u060c \u0628\u064a\u0646\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062e\u0641\u064a\u0641.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u064a\u0646\u062a\u062c \u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0639 \u0645\u0646 \u062a\u064a\u0627\u0631 \u0646\u0627\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0623\u0644\u0643\u062b\u0631\u064a\u0629 )\u0627\u0644\u062b\u0642\u0648\u0628 ( \u0641\u0642\u0637.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0645\u0637 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644 \u0644\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0639-\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u060c \u0648\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0639\u062b - \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0639\u0643\u0633\u064a.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0641\u064a \u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0627\u0644\u0634\u0628\u0627\u0639 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 \u0643\u0645\u0636\u062e\u0645 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629\u060c \u0648\u062a\u064f\u0633\u0645\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u064a\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0641\u064a \u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0639\u062b \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0644\u0629\u060c \u062a\u0634\u0643\u0644 \u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u2013 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0639\u062b \u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644 \u0648\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646\u062d\u0627\u0632\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0627\u060c\u064b \u0648\u062a\u0634\u0643\u0644 \u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0639 \u2013 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0639\u062b \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0631\u062c \u0648\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646\u062d\u0627\u0632\u0629 \u0639\u0643\u0633\u064a\u0627.\u064b", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0647\u064a \u0646\u0642\u0637\u0629 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0645\u0645\u064a\u0632\u0629 \u062e\u0631\u062c \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 .", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u062f\u0627\u0631\u0629 \u062a\u062d\u064a\u064a\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 )\u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 Baising )\u0647\u064a \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062f\u062e\u0644 \u0641\u064a \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0639\u0646\u062f \u0631\u0628\u0637 \u0639\u062f\u0629 \u0645\u0631\u0627\u062d\u0644 \u0645\u0646 \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u062e\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631\u064a \u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u064a\u0644\u0639\u0628 \u0645\u0643\u062b\u0641 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u062a\u062d\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0645\u0631 dc \u062f\u0648\u0631 \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0635\u0648\u0631\u0629\u060c \u0623\u0645\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u062a\u062d\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628 \u0641\u064a\u0644\u0639\u0628 \u062f\u0648\u0631 \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0629.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u062a\u0634\u0643\u064a\u0644\u0629 \u062f\u0627\u0631\u0644\u0646\u063a\u062a\u0648\u0646 \u0645\u0643\u0648\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631\u064a\u0646 2Q 1,Q\u060c \u0648\u0631\u0628\u062d \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0634\u0643\u064a\u0644\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a .0", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 FET \u0645\u0646 \u0637\u0628\u0642\u062a\u064a\u0646 N \u0648 P.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u0641\u064a \u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 MOSFET \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0645 \u0628\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0631\u062c \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u0641\u064a \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0640 CMOS \u064a\u0639\u0645\u0644 MOS-N \u0648MOS-P \u0645\u0639\u0627\u064b \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 1}}, {"question": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0643\u0641\u0627\u0621\u0629 \u0623\u0648 \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u0641 ) D )\u0648\u0627\u0644\u0645\u0646\u0628\u0639 )S )\u0643\u0627\u0644\u064b \u0639\u0644\u0649 \u062d\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 MOSFET \u0630\u0648 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0627\u0628\u062a\u064a\u0646.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u062a\u062a\u0631\u0627\u0648\u062d \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0627\u0644\u062e\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0641\u064a FET-SIPMOS \u0628\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u064a \u0623\u0648\u0645 \u0648\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0643\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0633\u0631\u064a\u0639.", "answer": {"option_0": "\u0635\u062d", "option_1": "\u062e\u0637\u0623", "option_2": "", "option_3": "", "correct_option": 0}}, {"question": " \u064a\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0648\u0642\u064a\u0645\u062a\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062f\u0648\u0631\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631:", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0646\u0628\u0636\u064a", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0645\u0631"}}, {"question": " \u062a\u0642\u0627\u0633 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0641\u064a\u0647 \u0628\u0640:", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0648\u0627\u0637", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0645\u0646\u0633", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0645\u0628\u064a\u0631", "correct_option": 3, "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0648\u0645"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0647\u064a:", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628 NTC", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628", "option_3": "PT  \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628 VDR"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0644\u0623\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0648\u062a\u0648\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u0639 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u062f \u062d\u0645\u0627\u064a\u062a\u0647 \u0647\u064a:", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628 NTC", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628", "correct_option": 3, "option_3": "PTC \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628 VDR"}}, {"question": "  \u062a\u062f\u0639\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u0627\u062a \u062d\u0631\u0629 \u0648\u0628\u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0644\u0627 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0628\u0640:", "answer": {"option_0": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1, "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0632\u0644\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644\u0629"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0647\u064a:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0644\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0647\u0644\u0643\u0629 \u0644\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0644\u062f\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0647\u0644\u0643\u0629 \u0644\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_3": "\u0641\u0627\u0626\u0636 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": " \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062d\u0648\u0646 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649:", "answer": {"option_0": "\u0641\u0627\u0626\u0636 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628\u0629", "option_1": "\u0641\u0627\u0626\u0636 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628\u0629", "correct_option": 2, "option_2": "\u0641\u0627\u0626\u0636 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0639\u0646\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062a\u0635\u0641 \u0628\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d\u0647 \u0628\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0647\u0648:", "answer": {"option_0": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u0644\u0641"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0639\u0646\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0628\u062f\u064a \u0622\u062b\u0627\u0631\u0627\u064b \u0645\u063a\u0646\u0627\u0637\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0638\u0627\u0647\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062b \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0648\u062a\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0645\u063a\u0646\u0627\u0637\u064a\u0633\u064a \u0647\u0648:", "answer": {"option_0": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641", "correct_option": 3, "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u0644\u0641"}}, {"question": "  \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u0646\u0627\u0642\u0644 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0628\u0640:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644", "option_2": "\u0645\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644", "option_3": "\u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644"}}, {"question": "  \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0628\u0640:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0631\u062f\u0648\u062f", "option_1": "\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0637\u0627\u0639\u0629"}}, {"question": "  \u0645\u0639 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644\u064a\u0629 \u0641\u0625\u0646 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629:", "answer": {"option_0": "\u062a\u0628\u0642\u0649 \u062b\u0627\u0628\u062a\u0629", "correct_option": 1, "option_1": "\u062a\u0646\u062e\u0641\u0636", "option_2": "\u062a\u0632\u062f\u0627\u062f", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629:", "answer": {"option_0": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0645\u0645\u064a\u062a\u0631", "correct_option": 1, "option_1": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0641\u0648\u0645\u062a\u0631", "option_2": "\u062c\u0633\u0631 \u0648\u0627\u0637\u0633\u062a\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0647\u064a:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u062f\u064a\u0644", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0628\u0648\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646\u0627\u0645\u064a\u0643\u064a\u0629"}}, {"question": "  \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0647\u064a:", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629", "correct_option": 1, "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646\u0627\u0645\u064a\u0643\u064a\u0629"}}, {"question": "  \u062a\u0646\u0635 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0646\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u062a\u0639\u0627\u0643\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u062f\u0649 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062f\u0648\u062b\u0647\u0627", "option_1": "\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u062f\u0649 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062f\u0648\u062b\u0647\u0627", "option_2": "\u0644\u0627 \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u062f\u0649 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062f\u0648\u062b\u0647\u0627", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u064a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0636 \u0644\u0645\u0644\u0641 \u0639\u0646\u062f:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0645\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0648\u0637\u0648\u0644\u0647", "option_1": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0631\u062f\u062f \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u0641\u064a\u0647", "option_2": "\u0646\u0642\u0635\u0627\u0646 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0627\u0630\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u0627\u0637\u064a\u0633\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u064a\u0642\u0627\u0633 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0630\u0627\u062a\u064a \u0644\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0628\u0640:", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0648\u0645", "option_1": "\u0627\u0644\u0648\u0627\u0637", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0647\u0646\u0631\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0647\u0631\u062a\u0632"}}, {"question": "  \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0645\u0645\u0627\u0646\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0628\u0640:", "answer": {"option_0": "\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0645\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0648\u0637\u0648\u0644\u0647", "option_1": "\u062a\u0631\u062f\u062f \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u0641\u064a\u0647", "option_2": "\u0639\u062f\u062f \u0644\u0641\u0627\u062a\u0647", "correct_option": 3, "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642"}}, {"question": "  \u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0645\u0645\u0627\u0646\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0639\u0646\u062f:", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0630\u0627\u062a\u064a", "option_1": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0631\u062f\u062f \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u0641\u064a\u0647", "correct_option": 2, "option_2": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_3": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062f\u062f \u0648\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0639\u0627\u064b"}}, {"question": "  \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0646\u0639\u064a\u0645 \u0641\u064a \u062f\u0648\u0627\u0626\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628 \u0647\u064a:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0630\u0627\u062a \u0642\u0644\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u062d\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0631\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u062f\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u0631\u0627\u0648\u062d \u0628\u064a\u0646:", "answer": {"option_0": "20 Hz-2 MHz", "correct_option": 1, "option_1": "20 Hz-20 KHz", "option_2": "20 KHz-465 MHz", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u062a\u0646\u0642\u0635 \u0633\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641 \u0628\u0627\u0632\u062f\u064a\u0627\u062f:", "answer": {"option_0": "\u062b\u0627\u0628\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0632\u0644\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0644\u0644\u0628\u0648\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0648\u0633\u064a\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0633\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641 \u0628\u0627\u0632\u062f\u064a\u0627\u062f:", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0644\u0644\u0628\u0648\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 1, "option_1": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_2": "\u062b\u0627\u0628\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0632\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u064a \u0644\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0632\u0644\u0629", "option_3": "\u062b\u0627\u0628\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0632\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629"}}, {"question": "  \u0641\u064a \u0645\u0646\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u0639\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629)\u060c \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "Rs > 0", "option_1": "Rs < 0", "option_2": "Rs =0", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0641\u0626\u0629 \u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u0639 \u062a\u0643\u0648\u0646:", "answer": {"option_0": "\u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u064a \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a", "correct_option": 1, "option_1": "\u0623\u0635\u063a\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u0635\u063a\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a", "option_2": "\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u064a\u0646\u0635 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0643\u064a\u0631\u0634\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0639\u0642\u062f\u0629:", "answer": {"option_0": "\u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0646\u0647\u0627", "option_1": "\u0623\u0635\u063a\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0646\u0647\u0627", "correct_option": 2, "option_2": "\u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0646\u0647\u0627", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u064a\u0646\u0635 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0643\u064a\u0631\u0634\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0648\u062f \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0629:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631", "option_1": "\u0623\u0635\u063a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631", "option_2": "\u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0641\u0626\u0629 \u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644", "option_2": "\u062c\u062f\u0627\u0621", "option_3": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0645\u0642\u0644\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637\u0629 \u0646\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645:", "answer": {"option_0": "Megger tester", "correct_option": 1, "option_1": "\u062c\u0633\u0631 \u0648\u0627\u0637\u0633\u062a\u0646", "option_2": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0645\u0645\u064a\u062a\u0631", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u062c\u0633\u0631 \u0648\u0627\u0637\u0633\u062a\u0646 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644:", "answer": {"option_0": "[10-100M]", "option_1": "[1-10M]", "option_2": "[1-10]", "correct_option": 3, "option_3": "[1-1M]"}}, {"question": "  \u0639\u0646\u062f \u0631\u0628\u0637 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644\u060c \u0641\u0625\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0647\u0648:", "answer": {"option_0": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0645\u0642\u0644\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a\u0629", "correct_option": 1, "option_1": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u0643\u062b\u0641", "option_2": "\u062c\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0639\u0646\u062f \u0631\u0628\u0637 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u0639\u060c \u0641\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a", "option_1": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0645\u0642\u0644\u0648\u0628 \u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a", "option_2": "\u062c\u062f\u0627\u0621 \u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0639\u0646\u062f \u0631\u0628\u0637 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u0639\u060c \u0641\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a:", "answer": {"option_0": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0645\u0642\u0644\u0648\u0628 \u0633\u0639\u0627\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a", "correct_option": 1, "option_1": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0633\u0639\u0627\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a", "option_2": "\u062c\u062f\u0627\u0621 \u0633\u0639\u0627\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u0627\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0645\u062c\u0632\u0626 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u064a \u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631\u0627\u062a:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641\u060c \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0630\u0648\u0644 \u0644\u0646\u0642\u0644 \u0639\u0646\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0635\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a (\u0627\u0644\u0645\u062f\u062e\u0631\u0629:)", "answer": {"option_0": "\u0644\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0629", "correct_option": 1, "option_1": "\u064a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0628\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0644\u0648\u062d\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641", "option_2": "\u064a\u0646\u0642\u0635 \u0628\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0644\u0648\u062d\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641", "option_3": "\u0644\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0632\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641"}}, {"question": "  \u0642\u064a\u0645\u0629 \u062b\u0627\u0628\u062a \u0627\u0644\u0639\u0632\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b:", "answer": {"option_0": "0 < K < 1", "correct_option": 1, "option_1": "K > 1", "option_2": "K < 1", "option_3": "K =0"}}, {"question": "  \u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0632\u0644\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641:", "answer": {"option_0": "\u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641", "option_1": "\u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644\u064a \u0627\u0644\u0623\u0642\u0635\u0649", "correct_option": 2, "option_2": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_3": "\u064a\u0639\u0637\u064a \u062f\u0639\u0645\u0627\u064b \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0627\u064b \u0644\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641"}}, {"question": "  \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062b\u0641:", "answer": {"option_0": "\u0623\u0633\u064a\u0629", "option_1": "\u0644\u0627\u062e\u0637\u064a\u0629", "correct_option": 2, "option_2": "\u062e\u0637\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0631\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0641\u0626\u0629 \u0644\u062c\u0645\u0644\u0629 \u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u0639 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a:", "answer": {"option_0": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0631\u0636\u0627\u062a \u0644\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a", "correct_option": 1, "option_1": "\u0645\u0642\u0644\u0648\u0628 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0645\u0642\u0644\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0631\u0636\u0627\u062a \u0644\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a", "option_2": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0645\u0642\u0644\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0631\u0636\u0627\u062a \u0644\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0631\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0641\u0626\u0629 \u0644\u062c\u0645\u0644\u0629 \u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0645\u0631\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a:", "answer": {"option_0": "\u0645\u0642\u0644\u0648\u0628 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0645\u0642\u0644\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0631\u0636\u0627\u062a \u0644\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a", "correct_option": 1, "option_1": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0631\u0636\u0627\u062a \u0644\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a", "option_2": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0645\u0642\u0644\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0631\u0636\u0627\u062a \u0644\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0641\u064a \u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0628 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0643\u0644\u064a \u0644\u0644\u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0643\u0644\u064a \u0644\u0644\u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628\u0629:", "answer": {"option_0": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_1": "\u0623\u0635\u063a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631", "option_2": "\u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631", "correct_option": 3, "option_3": "\u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631"}}, {"question": "  \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 )n-type(n \u064a\u0643\u0648\u0646:", "answer": {"option_0": "p \u2265 n", "option_1": "p = n", "correct_option": 2, "option_2": "n > p", "option_3": "p > n"}}, {"question": "  \u0648\u0641\u0642 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u062f\u0628\u0631\u0648\u0644\u064a\u060c \u0641\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0627\u0631:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u062a\u062a\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0639\u0643\u0633\u0627\u064b \u0645\u0639 \u0637\u0648\u0644 \u0645\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646", "option_1": "\u062a\u062a\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0637\u0631\u062f\u0627\u064b \u0645\u0639 \u0637\u0648\u0644 \u0645\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646", "option_2": "\u0644\u0627 \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0629", "option_3": "\u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0628\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0637\u0648\u0644 \u0645\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646"}}, {"question": "  \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645\u062a\u0644\u0643 \u0639\u062f\u062f \u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0631\u0629 \u0647\u064a:", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u0643\u0648\u0646 \u0648\u0627\u0644\u062c\u0631\u0645\u0627\u0646\u064a\u0648\u0645", "option_1": "\u0623\u0646\u0635\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0627\u0642\u0644", "option_2": "\u0627\u0644\u0646\u0648\u0627\u0642\u0644", "correct_option": 3, "option_3": "\u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0632\u0644"}}, {"question": "  \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0641\u064a \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0639\u0646\u062f \u062c\u0647\u062f:", "answer": {"option_0": "-vzk >vD> 0", "option_1": "vD < 0", "correct_option": 2, "option_2": "vD > 0", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a \u0643\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u060c \u0641\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0643\u0633\u064a:", "answer": {"option_0": "\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0635\u0648\u0631\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 On", "option_1": "\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0635\u0648\u0631\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 Off", "correct_option": 2, "option_2": "\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 Off", "option_3": "\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 On"}}, {"question": "  \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a \u0643\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u060c \u0641\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0635\u0648\u0631\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 On", "option_1": "\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0635\u0648\u0631\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 Off", "option_2": "\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 Off", "option_3": "\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 On"}}, {"question": "  \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0644\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u060c \u064a\u064f\u0643\u0627\u0641\u0626 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a:", "answer": {"option_0": "\u0628\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b", "option_1": "\u0628\u0633\u0639\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b", "correct_option": 2, "option_2": "\u0628\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0644\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u060c \u064a\u064f\u0643\u0627\u0641\u0626 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0643\u0633\u064a:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0628\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b", "option_1": "\u0628\u0633\u0639\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b", "option_2": "\u0628\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u0641\u064a \u062f\u0627\u0631\u0629 \u062a\u063a\u0630\u064a\u0629 \u0628\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0633\u062a\u0645\u0631\u0629 DC (\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0634\u062d\u0646)\u060c \u062a\u0642\u0648\u0645 \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0629 \u0628\u0640", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u062c\u0647\u062f \u062e\u0631\u062c \u062b\u0627\u0628\u062a\u0629", "option_1": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_2": "\u0628\u062d\u0630\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u062c\u0627\u062a \u0641\u064a \u0645\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644", "correct_option": 3, "option_3": "\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0633\u062a\u0645\u0631\u0629 \u0646\u0628\u0636\u064a\u0629"}}, {"question": "  \u062a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u062d\u0648\u0644 \u0628\u0639\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0648\u0633\u0637\u0649 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u0648\u064a \u064a\u0639\u0637\u064a \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0631\u062c\u0647 \u0625\u0634\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0645\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628\u062a\u064a\u0646:", "option_1": "\u0645\u0637\u0627\u0644 \u0643\u0644 \u0645\u0646\u0647\u0645\u0627 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0645\u0637\u0627\u0644 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644", "correct_option": 2, "option_2": "\u0645\u0637\u0627\u0644 \u0643\u0644 \u0645\u0646\u0647\u0645\u0627 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0646\u0635\u0641 \u0645\u0637\u0627\u0644 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644", "option_3": "\u0648\u0628\u064a\u0646\u0647\u0645\u0627 \u0641\u0631\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0648\u0631 360 \u062f\u0631\u062c\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": "  \u062a\u062a\u0623\u0644\u0641 \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0646:", "answer": {"option_0": "\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u062a\u0635\u0644\u0627\u062a \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_1": "\u062e\u0645\u0633\u0629 \u0645\u062a\u0635\u0644\u0627\u062a \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_2": "\u0645\u062a\u0635\u0644\u064a\u0646 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u064a\u0646", "correct_option": 3, "option_3": "\u0623\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0645\u062a\u0635\u0644\u0627\u062a \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629"}}, {"question": " \u0641\u064a \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0631\u064a\u0629\u060c \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u062c\u0647\u062f \u0627\u0644\u062e\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0645\u062a\u0635\u0644 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0645\u062b\u0627\u0644\u064a:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "Vp(out) = Vp(sec)", "option_1": "Vp(out) = - Vp(sec)", "option_2": "Vp(out) = Vp(sec)+1.4V", "option_3": "Vp(out) = Vp(sec)-1.4V"}}, {"question": " \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0644\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0639\u062b-\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629:", "answer": {"option_0": "\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0645\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631", "correct_option": 1, "option_1": "\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0645\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631 \u062c\u062f\u0627\u064b", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": " \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0643\u0633\u064a \u0644\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0639-\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629:", "answer": {"option_0": "\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0645\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631", "correct_option": 1, "option_1": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_2": "\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631"}}, {"question": " \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0639 region Cut-off \u0641\u064a \u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627:", "answer": {"option_0": "\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0639\u062b-\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0648\u0645\u062c\u0645\u0639-\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a", "option_1": "\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0639\u062b-\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a", "correct_option": 2, "option_2": "\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0639\u062b-\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0648\u0645\u062c\u0645\u0639-\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0639\u0643\u0633\u064a", "option_3": "\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0645\u062c\u0645\u0639-\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a"}}, {"question": " \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0643\u0644 \u0645\u0646 \u0648\u0635\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0639\u062b-\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0648\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0645\u062c\u0645\u0639-\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0646\u062d\u064a\u0627\u0632 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 \u0641\u064a:", "answer": {"option_0": "\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0639 region Cut-off", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 region active", "correct_option": 2, "option_2": "\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0628\u0627\u0639 region saturation", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": " \u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0631\u0628\u062d \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0628\u064a\u0646:", "answer": {"option_0": "\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0648\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0639\u062b", "correct_option": 1, "option_1": "\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0639 \u0648\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0639\u062b", "option_2": "\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0639 \u0648\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": " \u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0631\u0628\u062d \u0627\u0644\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0628\u064a\u0646:", "answer": {"option_0": "\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0639 \u0648\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0639\u062b", "option_1": "\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0648\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0639\u062b", "correct_option": 2, "option_2": "\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0639 \u0648\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": " \u0641\u064a \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0640 CMOS\u060c \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 :)LOW(", "answer": {"option_0": "\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 N-MOSFET", "correct_option": 1, "option_1": "\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 P-MOSFET", "option_2": "N-MOSFET\u0648 P-MOSFET \u064a\u0639\u0645\u0644", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}, {"question": " \u0641\u064a \u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0640 CMOS\u060c \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0644 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0627\u0628\u0629 :)HIGH(", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 N-MOSFET", "option_1": "\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0646\u0632\u0633\u062a\u0648\u0631 P-MOSFET", "option_2": "N-MOSFET\u0648 P-MOSFET \u064a\u0639\u0645\u0644", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u062e\u0627\u0637\u0626"}}]